# Psycho (Web версия)
Psycho - это дневник, который можно использовать для мониторинга своего эмоционального состояния. 

## Возможности 
1. Приватность. Приложение использует localstorage в качестве хранилища данных. Таким образом, никаких данных не сохраняется на сервер.
2. Дневник. В дневник вы можете записывать информацию о своем состоянии, о своих занятиях за день. Особенная функция данного приложения - возможность записать в дневник информацию о том, что вам помогло чувствовать себя лучше / хуже за день.
3. Анализ данных. Приложение позволяет провести анализ данных за последние 7 дней. В нем вы можете посмотреть информацию о своем состоянии (на основе ваших записей в дневнике)

## Зачем этот проект нужен, если и так было сделано 1000 подобных?
Во-первых, это очередная практика по разработке всяких классных вещей. Во-вторых, я не нашел приложений, которые бы анализировали информацию о позитивных/негативных вещах за день. 

## А будет ли данный проект развиваться?
Пока что не знаю. В будущем хочу сделать из него что-то более мощное, добавить машинное обучение для анализа поля "Как ваше самочувствие?", сделать синхронизацию с android-версией. 
Но это когда-нибудь потом.